做緊政府工想出返黎打私人工

想出返黎睇下有冇得努力下
但要搵返現時既人工真係冇乜咩可能
又冇乜特別專業技能

ACO？